（大爆發！）內地到澳門明起持7日有效核酸陰性證明填健康碼可入境

2020-09-03 HKT 18:53

澳門逐步推進恢復與內地的人員往來，由明日開始，所有從內地入境澳門的人士，均毋須接受14天醫學隔離，包括新疆烏魯木齊，亦由零時起，取消入境後的隔離措施，全部只需提交7日有效的新冠病毒核酸陰性證明，以及填報健康碼，便可入境。

無事啦

呢2個星期密切留意澳門疫情情況，就可以知道支那疫情真相

想知道澳門人點睇開關，有冇澳門手足講下反對聲音？

開咗=冇開

一樣冇大陸人落黎

大陸自已都自身難保 又天災 又經濟戰

期待天日新聞有幾多人入境

等睇澳門大爆發

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全